Don't Text Him

我最怕一再想起 似天空清澈的你
又有哪個可比 悠然自得呼吸吞吐的你
似看破生死 靈魂共振似碰到太驚喜
夏至秋天的距離 月與倒影的距離
猶如站在 遠方的你

用最安好的距離 未會牽手的距離

個bass好靚仔

凝視近在 前方的你

你都識d野

Don’t text him

迷惑你迷惑我定迷惑眾人是我
今天不想講
(今天不想講)

最愛 你淺笑的臉
如眉頭和額角也在笑
讓我驚覺有看下去的需要

咬著疑問 請抱緊
(請抱緊壓迫裡的你的我的網絡緣分)

我哪會不顧一切
膽小成問題 太弱了
是妄想 太過到盡處 是寂寥

假天真回味上癮~
一手撕開全部封印
一吻你就達陣不用遺憾繼續行近
我就會

令你 令你 令你 令你 感覺很安全

屌你don’t text him好sad架
突然轉80s disco好咩

淑芬:
那夜以後再沒有退路
講破了更好
披一身赤土
委屈的味道

希望在坐各位都搵到個陪自己行晒一條荔枝角道彌敦道既人

去啟德機場呀唔該

告別午夜看盡百里路
不當更美好 焦急的倒數
偏差的路 代價更高

但之後要自己一個行既話。。。

FASTER,
SAFER,
AND SEXIER

苟且跟忽然離去之間
理智與浪漫就靠勇氣拆散

哀傷 深刻都不容你分擔

咁跳脫嘅你
淑芬上左的士架啦

愛情嘅世界
係無絕對嘅啱同錯㗎
最緊要係你全程投入咁樣愛過呀嘛！
()
應承我
抹乾啲眼淚
成為一個更好嘅自已
因為你哋每一位
都係獨一無二嘅鑽石

喺節目完結之前
將呢一首歌曲送俾淑芬
以及努力咁尋找緊自己幸福嘅每一位

好努力用呢個po提自己唔好搵佢

好想你搵返我呀

夏與秋天的距離
月與倒影的距離

最鍾意呢兩句

夏至秋天的距離、月與倒影的距離，就是你我一直保持的距離。

唉

一齊唉

我說我不會再喜歡你
卻仍留下了那張戲飛

佢唔會架

肥婆唱歌好撚好聽

歌詞太靚

其實我很想跟你看多一遍櫻花飛絮
其實我更想使你 記起我會 哼出這幾句
我們故事裡面 再沒 "也許"
就在這摩天輪下吻別再心碎

呢幾日狂聽
聽到想喊

齋聽好唔好Google

若你依稀一皺眉 我在半空降落何地

實情每每被我盛愛熱情嚇親你
你都不想 再跟我看戲

人真係犯賤
越得唔到越想要

Hail mami

真

放肆跟我一起 連沉默光陰都可以很美
未當我知己 情願別心急這刻揭穿你

我都好鍾意 其實我

其實我有好多其實想同佢講

沖涼會亂諗嘢 前晚random play左呢首
即刻喊左 sad到要開po

點解唔好

我在半空跌左落地

mami ho leng ok?
you chauvinistic troglodyte go back to you lil patriarchal cave

gurl/boi
你要堅強
我都試緊唔好諗起佢

點解宜家先比我見翻佢。。

最後你會明白天空清澈boi 其實係fuck boi

Gurl/boi
你係strong and independent
點解要做舊垃圾屎

一齊加油頂住

wuwu 佢唔係架
係timing唔啱

Don't text HER
Fuck my life, 成日手殘㩒入佢ig
唉

歌詞夠番首歌
佢既唱腔唔太識欣賞

救

飲多啲水 食多啲有營養嘅嘢

根本係正

唔緊要 多謝你入嚟
佢係缺氧系歌姬

唔好食咁多糖 各位小朋友 我哋就係未來社會嘅棟樑！

你個名都很正

Serrini 真係好正

雖然我都成日聽但期待有人cover有第二個style

mami
希望佢出嚟介紹自己唔使再講獨立音樂製作人

好難超越呢種叫春一流既風格

已經放負放到唔想再麻煩朋友
上黎麻煩你地

想做返朋友 有野可以搵佢傾

molamola

唔好諗呢啲，你做唔到

好可惜冇左個啱傾既朋友
咁諗係咪好天真

林家謙版都幾好聽

好後悔個日係尖沙咀無拖住你隻手

Don’t Text 謙

再約佢拖多次得唔得

唔知點解第一下覺得個him=林家謙

佢2個d互動好好笑
妖女mami vs 謙謙君子

我在半空降落何地

早d降落心死好過係半空

首歌好好feel

唔開心嘅時候不自覺單曲循環左

起碼做朋友都有得一齊行吓條彌敦道 而我就連同佢講句野都就黎做唔到

girl 你要搵番自己啊
你知道自己想點未？

唔想再text him 但忍唔到手

真係淨係做朋友又點會甘心

未搵到
but I know someday I will
我可唔可以唔好咁樣呀

Ok respect
如果你受得住佢唔覆hea覆冷淡既
U go gurl!!

唉
我又何嘗唔係啊
黎緊下個月佢生日 依家開始已經掛住佢
好驚自己又忍唔到手同番佢講野

就黎做唔到
我係「已經」做唔到

呢一刻一定唔甘心 但起碼可以係佢身邊
未來有機會同佢發展 又或者成為一對好好嘅朋友
總好過永遠失去咗呢個人

另一方面睇都算係好事嘅⋯長痛不如短痛
唔洗做到咁低賤

受唔住但自己又忍唔到
而家訂個短期目標比自己
一個禮拜唔準text佢

夏至秋天的距離

有冇咁橋
我𠴱個都係下個月生日
試吓當比一個月時間自己放低啦
最多到時講句生日快樂

既然 已經 左
就慢慢放低
等下一個人陪你行

我明 我都想繼續同佢做朋友
但唔係呢一刻可以做到

係呀 再搵返佢
大家都未必返到以前咁

有時我會諗 我限自己唔text佢
但對對方只係不痛不癢
佢根本唔需要我搵佢

如果係有心嘅 佢都text左你啦

就嚟秋天啦要放低啦

其實我一直都好想同佢保持距離 但我覺得一斷聯絡就係一世

要學識接受有啲人係你生命中扮演過客
可能佢離開咗先會有另一個更好嘅人嚟到

冇計
我同佢生日好近 好難唔記得
但有時又會諗講完呢句又代表啲咩呢
再加上我同佢都係啲唔過生日既人

讓我借醉再不經意
趁亂說 I love you

但總會比藉口自己去tex佢 好辛苦

因為我們甚麼都不是
要學識 上心就輸了

如果講完傾番計咪傾吓囉。。。

即使我被你一笑帶過 你也不會暗藏厭惡～
Don't text him or Drunk text him

如果承受到佢冷淡既後果 就text啦
接受到繼續做朋友嘅話其實就冇咁辛苦

失戀die 蚊圍爐區 hug

最愛你淺笑的臉
如眉頭和額角也在笑
讓我驚覺有看下去的需要
我卻怕這個需要
嚇怕精緻的你
嚇得你不再淺笑 不得了

是die蚊到哪裏都會發光
下個會更好

mami ge story 都鼓勵緊大家

試過了 我會心軟番
然後慢慢拉近大家距離
但其實我地什麼都不撚是

但不夠詞彙在記憶裡面
只知道 大概不想講再見

大家都單身嘅話 將來咩都有機會嘅。。。

油尖旺金毛玲 這夜有心事
不知跟他何能再見面

呢兩年分分合合 既遠又近
大家都攰

長痛不如短痛

有時會諗到底係
從來冇一齊過 定係 最後冇一齊到
難過d？

聽完首歌真係有兩日狠下心唔揾佢
但之後佢又返黎揾返我...

gurl
U are strong n independent
你要諗清楚自己想點呀

請不要不要不要 走得那樣近

樹妮妮正

淑芬都想聽大家既叫春

你都唔好再好再諗得咁天真

晨早起來冷風吹啊小鳥沒有飛
為何不開心這瞬間想不起

Die蚊 4 ever

我決心忘記 便記不起
林夕你騙我吧

唉 做朋友又辛苦 點都辛苦
所以出唔返個無底深淵

我啱啱又忍唔住text 咗佢

到底點樣可以狠心啲斷聯絡
有叫過對方斷 佢又唔捨得
我想斷 過幾日又搵番佢
但係我地乜關係都唔係
好辛苦 日日都好似活係地獄咁
你係等你個ex就唔好拖住我啦

Same same😭

掉淡佢等時間幫你

text 左佢仲患得患失

係，你係垃圾

無錯呀
我忍咗幾日
依家搵嘢做下等自己唔好諗住

其實唔想join但

而家努力做緊

有mami 有 die 蚊在這裡不用怕

垃圾要醒了

無一齊過點失

等10月一齊～旋轉with me*

yes mami
need to be strong and independent

無咪無囉，無野架
比你一齊左咪又要煩其他野，而家小事！

我唔搵佢佢就走黎搵我 講得兩句就完
咁到底係乜撚野意思飲醉咗昨話

Nice song

And sad life

對方成日都係咁....

你嗰個人係單身？

幻想的確係美好嘅 掉翻轉諗 就算一齊到可能唔係你想像中嗰回事呢 時間沖淡一切 加油 你鍾意嘅唔係依家嘅佢 係以前嘅佢 佢都變咗 何必要原地踏步呢

忍住呀，唔好衰比人睇

你啱 何必要唔開心！
要止蝕

Mami slay

得閒無野做就聊下你
講兩句吊住你

Sometimes life’s a mess
Songs can heal

係呀 就係冇一齊到 focus哂係一齊有幾好到

好應承你
繼續推po提自己先

點分散注意力

This post = 失戀die蚊圍爐取暖區

"Shit i criedddd"

到時係想點 我真係諗唔明

遺憾冇一齊過應該難過啲

但衝出黎問佢 就可能會永遠失去佢...
諗下自己想點 唔好咁傻俾晒主導權對方

同意遺憾美
有一齊起碼曾經得到過

再有下次我都唔知應該點算
我應承過自己除咗必要事之後我唔會搵佢 但佢主動搵我我真係唔知可以點 冷淡啲？

我覺得一齊過難過啲 因為太多回憶可以諗
無一齊過只會停留係幻想

not sometimes
btw, songs never heal , just make you feel better at this moment

油尖旺金毛玲，最怕有閃電

呢啲人搵你攝時間架咋 認真就輸啦

幻想好難走甩
因為冇發生過
就會ff好多有可能嘅嘢
日日無限loop 想死

我不斷嘗試，但她始終沒有反應。在我最失望的時候，我想過放棄，可是很快我又繼續。慢慢地我開始懷疑自己，她對你沒有反應未必是因為她反應遲鈍，也許是因為她對你沒有感覺。到最後我終於明白，有些事情是不能勉強，而我可以做的就是放棄。

咁我都唔知算邊種 似有幻無
最後無揀到我揀咗個player

咁惟有逼自己狠心點。。。
睇下佢點反應

at least it helps... maybe only time can heal?

想起舊愛ming仔還過電

好似周不時就會睇到呢隻歌嘅post

利申：最近都係咁聽

她總是在線上，卻沒空回覆你。

幻想總會放大對方既好

於她而言 佢就係甘願被play
都唔願意揀你因為無感覺

因為寫得好中
沒有結果的曖昧最煎熬

點解係暖男點解對我咁温柔

有冇諗過佢可能係中央暖爐

好明顯係

只有最愛才能掂這塊面～

let go la sis

佢今日又搵我呀 不過係問其他人嘅野
我真係唔知俾咩反應好

已經無能力再理 無揀我係因為時間差咗喎

Need a long long time

我最愛一再想起 細聲稱呼我的你
放肆跟我一起 連沉默光陰都可以很美

原因已經唔重要了

or until u meet another person

I don't like dead air
But I enjoy the comfortable silence with you

If u still feel sad, you won’t meet “the person”
Btw, I am ok now

Awwwww

都係 得自己重著緊昨嘛

明知無好結果都唔想斷
迫自己唔好再咁上心 佢搵就搵 唔搵就算
想自己慢慢對佢淡就離開
唉

glad to hear that

岩岩又勁開心 我就爛

How about you?

I am much better now
Guess I’m accepting the fact that he’s just not that into me
And I’m nobody to him

I’m ready to let someone new in

May I know how old you are ?

Why u needa know?
And why always English

你個名

想跟你說仍年輕，別怕
其實可以中文呀～

以為有國際友人入左呢個po
不是年輕的問題呀
只係 想找個自己喜歡
對方又剛好喜歡自己的人
好難

讓你失望了，抱歉～
你喜歡他也喜歡這樣不難呀，最難是互相喜歡但又互相適合就比較難
叔叔我都三十幾了，過往一直在找那個人，最後發現根本沒有，都只有肯互相遷就的

no worries~
有哪對情侶不是磨合出來的
哪有那麼多天生一對
可是 連找一個願意和自己互相遷就的人 也不容易

叔叔 希望你不要介意
啱啱起你底睇咗啲post
見你話終於放低咗 好戥你開心
希望你快啲搵到真正嘅嗰個人

你都啱

Btw, 你澳洲讀書？

點知的？

係澳洲先會講no worries
香港講 don’t worry

乜原來我錯咩？

我都唔知呀
都係一句姐

以下係不專業翻譯:
no worries=冇所謂呀好小事
don't worry=有啲事發生咗 想安慰你唔好擔心

唔係呀，澳洲人淨係講no worries 㗎咋
利申係澳洲working holiday 過一年

長知識了
你覺得working holiday點呀？
我之前都有諗過去澳洲

可以擴闊眼界，當然你唔可以只群香港台灣大陸人，工作上可以識下其他國籍嘅人，了解下其他國家嘅事。
學下獨立生活，個人會大膽小小，當然都要顧安全
呢個時勢仲有個好處，你可以開離岸戶口，用working holiday visa開戶口只要放少少錢就可以keep, 問定有冇得網上理財，我當年無，有就已經係一般離岸戶口了

你廿頭我鼓勵你去，btw, 咪畀鬼仔食，唔會長久

讀咩？返緊咩？

有邊個唔係個市差到覺得就炒人吖，我個行都係

想轉工都冇方向

我個行啲人失業咗一年，有人要轉去送外賣喎
我都文職

想轉返office
我而家都返梗pt啦 幫補下都好

完全係我
A病左唔舒服
B無聊野
永遠都唔會覆a 知咩料啦屌
根本就唔想關心 淨係諗自己
爛

病左都唔關心你真係斬得
呢啲嘢朋友都會啦

屌9佢 好憎佢啊！！！
好想blk7佢
佢話唔識安慰人 屌你又識溝女

好憎佢係因為你仲鍾意佢
你仲對佢有期望所以冇blk

啱啱睇返開po 係17號
原來我都用咗差不多10日時間先做到淡出

各位die蚊加油

更憎自己 真廢
不過頹一陣就冇野
同自己講 一定要變得更好 人生不是淨係得佢
正能量大使

聽下Let us go then you and I
開發新的秩序

有聽
這生活未來其實開創於手裡
勁正面

即使要聯絡 我可以做到平常心了
係會諗起佢 但已經唔係咁重要

每次聽完都正能量滿滿
放心去吧 你有我 在這裏～

可以回來我身邊嗎

佢唔會返嚟㗎啦
要求返來既 最後都會走

諗左成日 決定斬斬佢
太過上心了 唔鍾意自己個情緒俾佢既一舉一動牽動
係好唔甘心 但冇辦法 佢冇心繼續就算
想留翻啲面俾自己 唔好再做死狗
我而家真係don’t text him

我don't text him咗7日！俾個叻自己

真係留番啲面自己仲好
唔甘心呢種心態累死人
心累 但日子總要過
唔好俾佢牽引住啦

直頭要開香檳啦
你好叻！

我唔搵佢 佢就真係唔搵我
覺得自己真係可有可無 勁慘

成日唔撚覆 岩岩先回一句
勁卑微

有咁多人要搵 幾時輪到你呀
唔想再俾人攝 就惟有斬斷

係唔應該咁卑微㗎一齊咗都唔會走得遠

我唔覆了
真係loop don’t text him

忍手呀
如果佢重視你就自然會text返你

所以我一定要上嚟同大家傾計
見到個po就提醒到我don’t text him

提你亦都係提我自己
過程係好辛苦好心up
但唔放低佢 就唔會搵到啱嗰個人

個melody其實幾好
不過啲詞好生硬，聽到好尷尬

Dont text her
約咗佢尋晚睇同步睇戲之後
問佢點解已讀不回無後續話
佢話約實左時間 同埋我又無另外講啲乜 廢時阻我唔係有心已讀不回
返返工見面傾偈之後放工或者假日真係電話傾少咗
佢話以為我地相處係咁 同埋見我又閒時忙 有自己生活 無乜事唔敢成日煩我

我估係寫左詞先有歌
多謝推po 可以聽下serrini其他歌呀

咁係溝通問題大家expect既野唔同
你想佢痴身d 佢以為你想佢獨立d
已讀不回呢d講完唔再做咪ok

起碼你地仲有聯絡有見面仲有機會的

我既情緒俾佢牽住走自己好易諗多諗埋一邊
唔知佢係來者不拒定係對我有意思

呢首又係中左我而家個心情

我說我不會再喜歡你
卻仍留下了那張戲飛

仲有聽油麻地金毛玲
仲有冇推介？

最憎我問你答

咁清楚對方心意就唔使曖昧啦
試吓放低佢一邊啦 俾多啲時間自己

its 油尖旺金毛玲
佢舊歌會比較多呢種曲風

我都好憎
但掉轉諗 咁對方都好明顯唔想同你傾落去

係 所以算啦 連句你呢都唔會問

其實呢啲你都明，係要時間去接受遮

佢根本冇興趣知你d野

已接受
佢有佢生活 我有我忙碌

要加油呀

Don't text him.....

Thru how bad you miss him...

Btw 我無搵你半年了...
然後會疊加上去...：）
New order
Last order...

加油 let him go n let someone new in

若你依稀一皺眉
我在半空降落何地

呢排都loop緊金剛圈

呢句聽到起雞皮

推介埋 秋分 而家啱聽

站在月台自信夢遊

如果真係在意
點會見到我同其他仔玩都唔出聲
點會隔咁耐都唔搵我⋯
moveon啦 自己忍住 唔可以搵佢

可能只係當你朋友

冇期望就冇失望

係我衰 唔應該因為前排相處得太幸福
而有太大期望

好想block晒所有野等自己好過啲
但又覺得佢會揾返我
真係don’t text了嗎.....

真 唔可以諗"你對我已經唔係好似以前咁"

咁咪唔好block... follow ur heart gurl
俾個限期自己 唔好無止境等佢

屌我都係咁

以前都唔明點解首歌咁sweet
要叫dont text him
依家明了

我想問下年年生日都會text你同你講生日快樂，之後就冇乜text，咁其實係咪當係普通朋友

應該俾普通朋友好少少

咁都係收皮居多

咁又唔好咁悲劇 我覺得你應該係佢心入面都有番一定地位 但一年先講得個一次野 我同你講有機會 你都唔信啦
想一齊 你咪主動啲 佢無反應 你就走啦

有反應既、但係隔好耐先覆，同埋多emoji

多emoji既意思係 只用emoji覆你？

邊度sweet呀
成首都好小心翼翼保持距離喎

原來沒有 從來都沒有

平時多唔多傾淨係生日先講？

個melody掛

不常傾，但傾親都係冇聊野

咁~旋轉with me* sweet好多

人始終難逃雞髀

忍住唔覆佢了
但都係忍唔住睇佢story同last seen

hide左佢同熄藍tick啦
innocence is a bliss

有冇好食雞髀推介？

雞髀真係好好食
我呢世都逃唔過雞髀既魔掌

我都好鍾意食推介呢喂？

柴灣興華茶餐廳

夜晚真係好痛苦

巧拎遠好日都唔入柴灣
mark住先

夜深人靜 就係會唔小心諗起

深深慨嘆 能力只會能應付太子站

再見不到也許人生少不免

風景偷看幾遍自私吧 脈搏顧好不要怕

但金毛玲何事秋風悲畫扇

你眼望我眼 你遲早要還

然後我 踢開門走
然後 然後 然後

還！要對方還

眼淚 無人接收～

做咩重未瞓

我忍住唔搵佢 keep住3個星期喇

之前試過等咗兩個幾月
訓醒見到佢sd野比我 個刻突然勁反感
但過多陣都係忍唔住覆咗勁多字

我明感覺好似打擾咗自己痊愈咁
一係就唔好搵我 一係就一直都搵

狠心 憐憫之間 存在某種浪漫

所以我block7

你都未瞓啦

好快就3個月下個更好

唉 don't be 垃圾屎

咁其實都間接比左答案

成班臭雞

佢一早揀咗第二個係我重未放得低

ok i respect ur opinion
祝你唔會再遇到臭雞啦

越在意越難放低
冇一齊好似連傷心都冇資格咁

bitch! bitch! bitch!

係咪有故仔 有就講啦

佢話我對佢好重要 但咁又有咩用

鐘意嘅人拍拖了 雖然一早知被fdzone，但真係好掛住佢 點樣先可以快啲move on

會掛念就承認太掛念